諗起5年前既趣事。想同巴打們分享下。

話說… 半年前我個朋友去麥當勞，叫了一個普通餐。吃完之後覺得不夠飽，就跑去旁邊潮州打冷鋪頭叫外賣，誰不知撞到舊同學都響度
於是就坐低邊食邊隊啤。飲到面紅耳熱，上去其中一個同學屋企鋤D，輸左舊零水。我個朋友條氣唔順，想話去出出火。
0甘橋有新女番，二話不説除衫上牀，誰不知未曾真崮就撞正差人掃黃。拉左番差舘協助調查。搞到要女朋友黎接。
唔接由自可，女友返到屋企就執野，好決絕0甘話分手。
於是我個朋友到而家都仲要孤家寡人。
上次見到，好真誠0甘告誡我:"記住下次食麥記，一定一定一定，要加大。"

食boa米算 抵拒死拉

唔好笑

0甘

喂呀哥，比D誠意呀，又半年又5年，改下唔係好難姐

笑撚死

5你老母

DIU

入晒黎